21900沽左，你問我答（2）（代開）

21900沽左，你問我答

繼續bin c

21900呢

得返26點
帳面都係冇左 4萬8千幾姐

不過option係咁玩嫁喇
已少搏大
隊返500點就贏倍幾
支持

oh得返 21/22
由開倉計升幾百點輸左半

我都係做short side算

人地正股買左幾億 依家正股贏到笑

對沖，識啲咩

留名

樓主去左邊 又深潛，唔知幾時先再見到你

跌百零點咪衝出嚟囉，而家升緊啊

簡單d講，當大户吸到某一個max stock level就會停，之後開始派貨，識數倉就會知大户24500樓上冇派過貨，目的就係假身唔想比人大長put。24000附近開始派，暫時仲有約1000點既貨未派。

睇跌市，但係揸正股黎offset d put
呢種操作手法真係特立獨行

樓主又要潛喇

潛咩阿就快可以上水
佢仲有幾點就平手
穿241 就得

佢唔long put個市就無力升！

硬係覺得個PO差D野
依家完美曬

大師兄

我都睇跌

但因乜原因？

幾時答我會返返去21900

做乜扮屈機男

又唔知幾時先見得返樓主

收市價提提你： 23200 put 18點

痴線..今日咩玩法

樓主幾個月以黎凈係得一日威過 好撚可憐

明明岩岩開始跌 樓主一出post 又再夾過

其實果條友都算超級燈，一上番水個市又重拾升勢
又要深潛了

唔知下個月可唔可以上返水，會唔會浸死左

天晴巴 唔係原樓主開架

坐緊潛艇 除左張細期一張仲有49張long put

樓主可唔可以繼續沽

我5月倉都未開齊
今個月食得屎

樓…樓豬呢

成班係度9 bin

唔通樓主倉底同埋老豆d股票贏緊幾球又要post上黎同你地講咩？

就黎呀爺身家都唔夠補倉啦喎

渣住正股又沽左
進可攻退可守
一個字：無得輸
屌我渣正股同沽左升又輸跌又輸

有父幹=點買都贏

樓豬快D貼正股個倉啦
贏咁多比大家睇威返次唔好咩?

唔係講笑，買左佢對家，等緊佢平或反手

多得樓主我就黎見家鄉

仆你個街聽日張put得番十點都唔奇

數倉派

點倉愚隱

強貼留名，連登傳奇。

樓豬又贏200點 快d上水曬命

隻put升左50%

樓豬真係好好撚

強帖留名

情埸小毒撚今日威威啦

威咩呢...得返25點...
都仲輸4萬幾
最正係用有時間值既option對沖係有機會雙輸

仲要49張 佢個正股倉應該都有返一千幾百萬

我上黎認錯的

繼續bin啦 晏d post圖

我一次過覆啦，唔一個一個咁覆喇。

你班傻鳩升2，300點就當正我輸硬？成班衝出黎柒

樓主現身了 有救

留名待bin

之前留言串過我既，依加quote返個留言+道歉，一人派1千蚊

估撚到你今日會上水啦

我冇串過你，而家補返：樓主亂鳩咁炒遲早輸死你呀！
不過我唔道歉，唔洗比錢我喇，你留返黎補倉用喇（下次炒期既話）。

你小心d比人用你句野撚返轉頭

但我準備平倉bor

轉個頭又升返一百點

喂仲唔出圖嘅話晏啲我驚你嘔突喎

平倉未 依家你隻put又落番52

出黎串人 十分鐘之後就V上去

燈到

多謝晒 出多d黎我以後唔再鞭你

繼續出嚟串

樓豬終於上水 擔心死大家

平安無事咪好囉，最緊要個人無事

人地出post前已經放晒袋左幾十萬又要同你地講

呢句真

上多啲水牛軍靠你喇

我一早上黎認錯
比兩千 ok?

好窮而家想要錢
你咩銀行方便?
東亞 hsbc boc 交通 恆生都有

睇返＃56，我一早就已經讚嘆左樓主威威
比３千ok?

今日豬好多
求好心比4千我
以後跟佢揾食

樓主上一上水就賺返

等緊佢捐錢比我呢個賤民
等我今個月唔洗食二手飯

買佢對家，食鮑魚添啦

又爆升返 多謝樓主

燈呀喂

再上一上水plz

樓主又話貼倉 都叫撚左你平倉架啦 又唔知幾時先再見到你了

有阻力呀24180 快d上一上水曬戰績啦

要珍惜樓主呀

快d call佢上水啦 同你同船架人地

DH都黎緊 多謝樓主

樓主簡直係牛軍救星

跟樓主搵食，和味

救星

導彈都射佢唔死

樓豬唔講幾時平倉? 好多人今日跟你沽左 點算

我等緊佢打救我
我止蝕晒la
捐一千比我過埋個4月ok?

引佢星期一上水好過

冇錯

想問樓主有冇上過水

有
今朝上水話會post圖就潛左 到宜家都未上返水

記得個post係代開，真樓主係 ＞ 情場小毒撚 #69645

簡單d講，當大户吸到某一個max stock level就會停，之後開始派貨，識數倉就會知大户23500樓上冇派過貨，目的就係假身唔想比人大長put。23000附近開始派，暫時仲有約1000點既貨未派。

樓主唔上水無力升呀屌 次次震一震先出黎
射導彈都比你燈返上去

你碌上幾頁就見到原樓主上過水
用紅字講野果個就係佢

先知

你個名

改一改先

條友點解可以咁燈

呢個先係真樓主，我只係代開

對唔住呀樓主，我而家鄭重咁向你道歉，快d比$1000我啦！

[quote][quote]之前留言串過我既，依加quote返個留言+道歉，一人派1千蚊[/
對唔住呀樓主，我而家鄭重咁向你道歉，快d比$1000我啦！

對唔住呀樓主，我而家鄭重咁向你道歉，快d比$1000我啦

對唔住呀樓主，我而家用土下座向你道歉，快d比$1000我啦

輸到咁 有錢派先算

樓主幾時上上水推個市上4萬？

樓主快上水 想星期一爆升

繼續輸啦你
1千蚊

條友又柒多次

留名先

唔上水無力升 最多唔收你一千

派錢未

跌>上水>回升>潛水>跌>上水>回升>潛水
無限loop
大家fat fat

樓主呢，我道歉左喇，1000蚊呢

碌鳩而漸痕 銀行提現金 1000蚊

Payme ok?

俾唔俾1000都上一上水回應下好喎

人地挨緊麵包仲比錢你咩

今個月窄 range 磨死232p

今日個市好悶 219巴打出黎型下好冇

你無quote佢留名（p.3）l

人哋咁高深嘅「成功靠父幹」投資策略，我地識條鐵咩

對唔住呀樓主
小人有眼不識泰山
可唔可以上一上水，討論返點派果1千蚊

呢條 on9 仔真係唔 block 得住

令連登充滿笑點，多謝樓豬 (唔係開此 po 嗰個)

留名繼續睇佢柒落去

人哋老豆大把駛鬼捱麵包

輸多幾球都仲得

讃又讃左，道歉又道左
樓主點先上水救一救我地

冇樓主 冇樂趣

樓主係咪連post都唔敢入黎

樓主 fatfat

今日咁悶
諗住入嚟行下
點知219哥冇浦頭

今個月未完..
實有機會上水
插返幾百就發達la
而家引申都未落返射飛彈之前
高手冇點輸

拜拜樓主先

樓主上水回應下好喎

上水機會黎啦

成班又叻唔切

樓主，我道左歉，1000蚊呢

上水了！

幾時派錢

笑點同沈大師有得揮

就算回佢都贏
引申升到爆炸

時間值都輸左大碌

1000蚊呢...

終於現身

燈神呀燈神，想問你幾時會開個 "23800沽左，你問我答"

利申：想個市快啲上 30000 點，所以唔該你快啲開啦

平左倉未？上次又話止賺又話post圖
圖呢

走呢啲數事小

又話派錢，等緊樓豬＄1000 啊 ，千祈唔好走數

(真係笑撚死)

仲唔平倉？又v返上去

一次v到姐
第二次未必得la

樓主我錯了 派錢ok?

殺硬你

放唔放好

唔好，如果唔係之前點上水
我道左歉啦１千蚊呢

等你派錢

勝利股民
唔贏唔上水

樓豬

有 d 嘢唔明想請教

你問我答點解

幾時派錢

平左都唔知夠唔夠派wor樓主

情場小毒撚係唔係等左好耐出先上到水
勸你見好就收，你依d咁既性格遲下有機會會輸到破產

你邊位,知唔知佢老豆大把

係 呢d面個浸

等睇又仆街

支持 219巴 自己開POST

推上260

樓主聽日一定會上水

認真咁講, 正股如果係有信心坐到2046都得
option有賺到錢就放啦, 等陣月尾蝕返又要潛水架啦
正股搵長線大錢, 期權賺買糖細錢

一到跌市樓上班傻鳩就潛哂水 仲好意思串我升市潛水？

支持，不如你自己開番post，我地一齊笑個班傻鳩

唔知正股跌幾多
不過佢升又賺跌又贏都無乜所謂

１０００蚊去左邊？

條友真係好撚語無倫次，之前個「你問我答」，開撚完post之後就冇答過野，做左幾個月死狗，
依家跌幾百點又出黎拎番個彩

Agger, 支持樓主開個新 po，等我哋可以繼續 bin c 歌頌樓主嘅偉大 (父親)

冇潛 幾時分享下點數貨

市升正股賺多過put
市跌put又填番正股

In hedge we trust

1000蚊呢

咁你幾時比一千蚊阿
今日跌幾十點
你又賺多左la

今日會唔會倒升

燈神又發功！一上水個市又倒升

開口中

樓豬

其實你究竟明唔明你自己柒 d 乜

根本就冇人理你 put 定 call, 你啲態度咁撚串去到邊度俾人玩鳩死

(不過真係點解佢一上水個市就升)

痴撚線

樓上班傻仔 我平哂倉啦

是但啦，重點唔係呢度

空左倉，你潛下先ok?

正，可以lp

樓主勁

開倉可唔可以開新post跟你搵食

贏都叫燈神，你要驗下智商

升返200點正股又袋幾皮

刪哂做乜呀 交易狀況又刪埋，屌你係咪根本交易成功到 一係就出全圖 遮遮掩掩係人都知你咩料啦

根本冇交易成功到*

樓豬真係好勁
一出黎個市即上

傻既做咩要比你地睇其他trade

68點買返 49張?

想問係有冇1000蚊派?

9成輸錢既trade 以你既性格贏錢仲會遮 ？

你都幾funny 係呀你當我輸錢啦，但同我呢個post有乜關係？總之我果49張贏咪得

係，你可以自己用一通試下。

你quote左留言道歉未

我用sp trader揾唔到咩時間有50張成交 @67.. 可能係套野唔準

btw派唔派錢阿

遲下post月結單

Anyway, 黎緊去2個月旅行，準備深潛 有緣再見喇

佢連盈虧都遮埋，有兩個可能性：
1.佢一早止蝕左，見反彈就沽返49張扮平倉。
2.佢重有大把蝕到仆街既貨，怕又比人抽水。

咪撚走啦 你d燈力咁勁 定係你已經係其他trade到輸撚到驚左
仲有咩派一千呢

我第一個上黎認錯wo
嚮你話派錢之前
果日大插我同你推返上黎
呢一千抵比la

證券戶口有日結 佢都要post月結
新手到咁仲學人發表偉論

喂成村人等你派錢wo
唔係下話 咁就走

見到你呢個回覆就知你冇用過一通 你開左户口試下trade一次先再發表偉論

你潛左，咁財經台點算

呢到應該得你先睇到大戶幾時派貨

唔好深潛呀，我個一千蚊
你今日上一上水，個市就黎料

一定要同呢個post有關?
咁想問下樓主張219put現況如何?
樓主之前話會派錢 又幾時派

以219樓主嘅性格嚟睇， 破產嘅機會非常之大

冇平過wor，呢轉贏果d已經夠我捱到2萬7點

Oic

做trade 做到要捱都夠on9 啦
同國泰賭輸油一樣 死西唔撚認

219巴勁
快派1000 ok?

去2個月旅行夠環遊世界
一睇就知佢賺左幾千萬退休
點解遮？
你地d小股民未見過大蛇痾尿
驚幾百萬trade以為人地photoshop

之前唔係話22x左右溝左張大期既?
你呢轉賺應該唔夠cover到2萬7 喎
樓主短炒咁勁 點解依然堅持keep住張219put而唔去止蝕/反手
係唔係因為數到大戶仲未派貨?
想問而家仲有幾多點未派

仲有 說好的派錢呢?

我估樓主應該冇返工(就算返可能係老豆公司做)，咁既性格做人係職場應該生存唔到

不過樓主請繼續上水，我想係有生之年見恆指見5萬點

你都幾好笑 咁你當我依加平哂所以倉啦，net profit有幾皮，咁滿意未

可唔可以cap返圖？我邊一句話22x溝左大期？我失憶定你腦殘？

幾千萬我就真係冇喇，老豆就有 我身家唔過300萬

職場 我老豆真係冇講錯，價值觀既野真係好受環境影響 唔洗問都知你係一個滿分既打工仔（or港奴），我實唔夠你鬥

我只在乎點享受‘生活’，你繼續努力係職場‘生存’啦

留bank account+名

唔一定啦，咁我係咪又一定要比你睇

留bank account+ name

你仲好笑，唔post月結單=新手
再者，你邊隻字見到我寫我係老手 我仲好後生

傻仔，你以為你玩緊我？ 你係玩緊‘情場小毒撚’ ja 定係你mix埋左現實同網上世界？

你仲好笑，升2千點輸左2皮，呢2日跌2，300點贏返5皮，咁我呢個彩都攞得幾值

Agree，所以我依加咪做緊 大家對大細錢定義不同姐

另外，我都比個suggestion你，試下睇闊d，人生唔係得返工架

Add tg: abc406

睇下係咪真派

\|/

講返正題先啦，大戶咩倉位姐依家？

捐左佢唔該
World Vision Hong Kong
018-377077-003

當喎
我當你無開個堆倉 你贏多幾皮添
咁又滿意未？

唔明你講咩？你一係講清楚d？因為我係新手，只係炒左廿年股票。

一通依d低能券商，絕對唔用！

利申：有一通戶口

你玩股票咁叻，滾兩滾好快有錢過你老豆啦

大師，呢段野真係睇唔明

老老實實 樓主真係咁把炮既 洗鬼深潛3個月仲要轉埋名
怕醜定怕樣衰?
咩老豆咁勁會令個仔開一張細期咁多
21900put睇20000點 以為會贏$19000就上黎開post曬命
Ok fine
而家比你搏返鋪贏5,6皮
但事實係你柒撚左3個幾月

樓主係咪堅平左倉？
即係開始堅跌，聽日放晒啲股票先

樓主上水=爆升前夕
樓主short=後市上升
樓主平倉=大跌市

多謝樓主指教
請你keep住上水，重想跟你學野

事實係有開倉wor 事實又係我真係贏緊wor

你用一次一通就明，炒左廿年都up得出以上既偉論，你要檢討下

有冇咁難明？你以為我比大家玩緊，事實係I dont give a shit

你都幾有趣 賭錢只有贏同輸，柒定唔柒有咩關係？你覺得我柒，但我贏錢感覺良好wor。如果有個人連續用1000蚊買99場大，輸足99場，而佢又比你笑足99場，最後第100場佢用10000蚊買圍骰，點知中撚左wor，咁到底係你柒定佢柒？

求教，我開一張細期同我老豆勁唔勁有咩關係 咁我拎十幾萬出黎買option係咪代表我老豆好撚柒勁

根本冇關係 驗下智商啦你

平左option未平細期
咁你記得借錢all in+孖展，贏多d

一通咁垃圾都叫人用你就真係檢討下

接埋個fd落機就出發

再見喇各位

又一個低水平回覆 9唔搭8，我既回覆重點係你根本唔能夠單憑一張圖而提出既第一個可能性，因為一通個即時買賣紀錄冇show盈虧。而你就覆我話一通咁垃圾都叫人用，你不如驗下腦再留言，太低水平既回覆真係唔多想應你

咩都好啦 今日要低開喇
fatfat

btw有冇人知app點copy個topic

我有咁講咩？你驗埋眼啦！
隱若見到你擦左hsi23200，你有料既，唔洗講埋晒d癈話踩人黎抬高自己，你覆左我架喇？我淨係見到你講一大埋癈啫！
見你文盲我就講清楚d。
1.你擦左咩？
2.賺定蝕？
3.賺幾多？
你可以唔答，但係唔好兜圈，由始至終依三樣先係重點，你依個咁扮野鐘意認屎認屁既癈柴，賺左錢咁威，但又神神祕祕咁，唔合你風格喎！

低水平你過你個潮文post?你連篇潮文都係炒人架渣！
全世界都係笑鳩你，

想認叻又冇野認，開口埋口自己老豆點點點，你自己都知自己冇野叻冇野可以炫耀啦，唔好勉強啦，你起晒朵喇，冇論你做咩都比人當笑話睇！

你dont give a shit都到左機場仲覆緊post，真係算唔話得

弱智到我都費事應你，由post 1開始追完先留言啦你

咁你繼續玩我啦 我就去玩先喇

炒人定抄人呀？字都唔識多隻就讀下書先

係無論唔係冇論呀，我就真係冇野叻喇，不過你直情係廢tim 文盲

又係到死兜，又話唔想覆又覆，但全部講埋晒其他野！又有心情捉錯字，又唔敢答！賺幾錢呀？圖呢？
我就好簡單啫，我懷疑你一早止蝕左，67買入賣出扮賺左錢，我就冇證據架喇，不過見你不停遊花園就更加懷疑，大佬呀，你燈神黎架咪，點會有錢賺架，有懷疑好正常丫。

又遊花園，捉錯字？我第一句都打錯啦，係一大堆癈話唔係一大埋癈啫！捉晒未呀？遊完花園宋呀？

係未呀唔係宋呀！好唔好玩呀？

簡單講句，條友精神分裂

希望佢個有錢老豆得閑帶佢睇醫生定時比藥佢食，唔好遺禍人間...

(認真開始覺得佢有啲可憐)

Btw 個傻仔上水打左咁多嘢，留名等睇恆指破頂

好撚悶

post 1 扮晒senior 教人開倉沽
點知出醜就 深潛改名
post 2 伸返個龜頭出嚟以為有咩撒手高招
挑，原來響度小學雞式鬥咀

無料開post真心柒

等緊1000開飯

小學雞一名

唔好恰細路啦

如果樓主真係去左旅行唔睇市就正

樓主去左美國沽美指 遲下會開返道指21900沽左 你問我答

咁開法開3都得

樓豬好慘...輸錢仲要比人撚狗咁撚

樓主，其實我地唔係care你賺定蝕，但你真係好燈，大家都係請你keep住上水同報倉造褔各位巴打姐

有預感如果219哥肯上水，星期二個市一定無事

北韓攻陷美國都會變成利好消息

幾時答派貨
我已經數左幾個月倉

唔係去返21900咩？

我代樓主屌打你地班仆街

[quote][quote][quote][quote]

而家終於睇得明張圖，原來佢short put架，一張圖話比你地知，點解今日跌咁多，219哥！求下你平倉啦，我地以後唔敢笑你喇！

屌 樓主一平倉就跌到仆街
樓主去左美國旅行美指就升180點

二師兄佢唔係long put左再平倉咩

樓主快d話我地叻唔切啦

唔好

佢話平倉同出圖差左成個星期，一定有古怪！我懷疑佢平完倉再沽，所以跌成咁，加上佢又潛水，好驚呀！

今日跌二百幾點
佢又贏左幾多萬蚊

應該冇， 如果賺咗，飛機航行緊都照上水啦

燈神

話左佢平倉就係時候put

你識咩佢話張219仲hold住
贏埋正股夠錢去火星旅行

一張細有鳩用咩，去長洲就得

技術指標

樓主去旅行，個市有排跌

我自己講完無short落去 應該堅信219

去旅行個put 賺少幾多錢

219巴打上水啦快d

返來嘍

我感覺到 樓主 返左黎

樓主參透實戰理論未

219哥又唔上水，恆指何來有力破頂？

無錯

樓主，恒仔重上241水平

樓豬真係好柒

等219哥強勢回歸先再入貨

個個都等緊219哥上水救命

唉 大家都無晒訪向

Pish

有無人收到219哥派既1000蚊？

堅硬的240

冇呀，我又道左歉又讚左佢都冇，好蝕

幾時升完

🤔

大家準備好西瓜未

219哥潛水都好，佢潛果3個月....

睇怕有排都未有

219哥去左美國燈爆道指
定遊歐？全歐升緊

訓前拜一拜燈神

Gogogo

尋日係法國，今日去左美啦

夠鐘死心了 樓主沈默得高調

246 146

就黎24900

大師幾時肯平左張219
唔肯跌呀

就黎3000點喇

樓豬俾700迫害

樓主平左淡倉？

樓主返黎救市未

屌你

創埋21個月新高

樓主教我數倉plz

要掟西瓜

25000!!!!!!!

25000 CALL 番仲有機阿.

係咪要等2個月後主角返黎先有得跌

越挾越高

樓主幾億正股賺到笑啦
緊我地

唉唷唷

數倉派無得輸

參透實戰理論

唔好再推啦

樓主問左爸爸出零用錢補倉未?

希望快啲出神諭

\|/

bin到見頂為止

30000

本多終勝丫樓主

兩萬五企得好硬

上水未？

越鞭越上

樓遠自從去左日本就無出過黎，佢去左邊度旅行？係咪去左樹海？

平左未？拜一拜先

輕輕一bin

屌你又推上嚟，咁搞會唔會推足1年

樓豬ho ball

當事人返黎未

大師

LM

樓主正股倉又賺幾億

又升

期待樓主復出

爸爸畀左零用錢樓主未

樓主要補倉唷

夾緊成廿萬

輕輕一推

樓主今日係咪見頂啦

4000點 我是來binC的

入黎\|/ 上香

拜一拜

2個月都黎
肯返黎未

人工頂置

一於bin到32000

bin

咁各位手足，祝大家係港交所一帆風順

都話樓主唔平倉個市都會一路升

悶悶地
入嚟食番飛煙

痴撚線,仲bin緊

個市係咁升
點可以唔BIN

歷久不衰

就快2個月了...

大家都很擔心樓豬

樓主大賺
返黎啦

道指幾時到21900呢?

219呢

過一排去美國討論區搵219哥
[21900 put djia, you ask I answer]

推一推

你老味，推一推燈返上260先

樓主幾時上水串返我地？

短短2個月就升到26000

樓豬呢

道指21532，好快21900

219你冇做錯到
尋日收215

道指嘛

樓主

好耐冇入嚟坐下

新圖？

\|/

未來人 道指就快21900可以開put啦

道指219後，下個目標日經219

219哥可以準備過幾日沽啦

219

繼日經之後係咪歐洲三傻21900

法國219嘅話，含指應該有十萬點

回味返情場小毒撚D回覆
真係小9氣到呢

又話去玩又話上機
臨尾都係抵唔住頸同嗌交

佢好似話夠捱到270喎

我地循例都要講聲多謝嘅

諗住開post認叻，點知比人挾到飛起
唔認衰呢下死，簡直係散户既反面教材

每創新高就諗返219沽左

bin!

入黎拜一拜

219哥，幾時再沽?

道瓊工業平均指數
INDEXDJX: .DJI - 7月25日 下午4:47 [GMT-4]
21,613.43 Price increase 100.26 (0.47%)

219你就快有機會

數倉派掌門人

道指劍指219

仲有200點

道指真係衝住貳壹柒

對唔住

21900 沽到去271 ho ball

樓主上水啦

你識咩，樓主係講緊道指

又近一步了
DJIA: 21830.31 +33.76 (0.15%)

樓主fatfat

219 gor sick ball

股票跟其他資產䫶類別唔同，長遠係升多過跌，機率偏向一邊，淡友及早回頭是岸。

升

.

要過嚟食支煙

我入嚟睇吓今晚啲啤酒夠唔夠？

Dji爭大約20點 又沽得

21900有得沽

DJI 21900

DJI係咪未貨？

DJI係咪未派貨？

原來沽道指

各位玩得開心d!
今晚全埸飲飲食食沈門埋單!

下個目標，日經21900

一齊沽落去

再跟住係國指?

最近上證都要21900

樓主fat fat la

幾千天近況幸福嗎～

仍然是那麼認真嘛~？

樓豬應該去左好遠既地方了

老美219了

31900沽左

平咗倉未，今日275了

應該未
沽張期燈自己，正股賺得仲多

又BIN

日經21900 in樓主we trust

你老母，係上證219

要跌2成係咪等股災先返到家鄉

幾時可以追沽?
好心急

佢係唔係比人夾足7000點? 有無人知道佢做邊個月既期指?

沽得啦

人地有揸正股賺大錢

數倉數到沽期指
但係用正股hedge

樓主好威威，正股應該賺左幾億

道指22000了，日經20080

高手

\|/

未來人

推一推先，牛3

到我沽啦
Dow 21900 沽左

219 賜我力量

燈神幾時再出招

今日咁高興
推一推post先

跳樓未傻鳩

多謝 279 都黎

第一個post既樓主爆倉未

跌啦，樓主夠鐘認威威啦

威啦樓豬

樓主老豆畏高冇死到呀最後

樓主返黎未

睇黎219哥已經...
前幾日黃金機會都唔上水寸番我地

重有幾會插既，希望219哥快d上水啦

推

樓主 食緊200點FATFAT

又有得沽喇

Lm 27900

恆指又破頂 入黎推推

28000了

拜一拜保平安

樓主仲平安嗎

28000推一推

神一樣的連登仔

每一日推保平安

每日一推保平安

入黎裝香🙏

28000\|/

今日冇拜
唔怪得個市咁霉

齊心一齊拜

樓豬幾時上水救市

升市
入黎

最近個市橫行，入黎拜一拜219哥

樓主呢

講撚左會見30,000點架啦

大家早晨

淡勢已成, 要沽趁早!

原樓主神機妙算

美股破左219後勢如破竹

呢個月應該到日經

幾時到國指

當時人係咪比淡友埋左

畀師父祝福過

31900黎緊頭

查番資料，日經對上一次219係1996年既事
BAT, google, Facebook 全都未出現

拜一拜先

全靠呢個post先救到咁多人

28900都黎緊

股災會唔會返到家鄉

永遠懷念\|/

咁都仲未俾人斬咩

當日好型好寸既219哥

日股仲有1200點

突破219 就前途無限

日經gogogo

push

其實219哥真係衰死不認錯，一張細期輸2，300點止蝕咪算，依家日日比人bin c
雖然佢正股贏好多（佢自己講），但佢已經成為財經台既一個笑話

多得樓主你沽我地先有今日

一bin

破頂啦！

道指過埋22900

219哥先後擊破恆指道指
而家日本差幾百點
下一個挑戰咩指數

上證21900

219哥呢？

219 gogogo!

參拜吓先

Nikkei 225
21363.05
又有得沽

仲賺緊，in host big we7

好撚好笑, 219 哥係咪去日本撞車死撚左, 而家286 喇喎你頂唔頂得住啊, 使唔使燒啲衣紙比你繼續響下面補倉?

真係睇哂喲post
係咪好介紹呢

219哥買貨記得出聲

係，好感謝你

下一站，日經

219哥點解唔出黎串返大家呢？今日跌左500幾點呀！

日經?

收到風219哥係288沽左500張大期 依加平均價288 今早都食600點啦

219 哥

自民黨大勝，日經升破217

Nikkei 225
INDEXNIKKEI: NI225 - 24 Oct, 3:15 PM GMT+9
21,805.17Price increase108.52 (0.50%)

重有 95 點又沽得！

聽日（應該）可以沽啦

今日日經高見21900
219沽 食到70點

癡撚線 ，恆指、道指、日經相繼升穿219

219哥，連登2017年年度燈神

俾人BIN左大半年, CLS

下一站呢？

國指，DAX?
Btw, 堅係遠

上證

第一次見有人比人連續bin足一年

其實樓主係沽國指 未來人

已經估唔到，究竟21900哥沽咩呢

29000

29100 都黎

等睇上證21900

裝香保佑亡靈安息\|/

7000點

樓主其實打錯 係想29100 沽

樓主想係291沽定219沽？？

賺緊幾十點

31900沽呀

上香 \|/

21900 bin到 31900

呢段先岩

簡單d講，當大户吸到某一個max stock level就會停，之後開始派貨，識數倉就會知大户23500樓上冇派過貨，目的就係假身唔想比人大長put。23000附近開始派，暫時仲有約1000點既貨未派。

柒左
Sor9ly

咪玩啦 39100 點先岩啊

破頂拜一拜先

破左30000，黎拜一拜

31900 仲賺緊2000點

垃圾

就黎一周年！好好慶祝！

柒到唔敢上連登了應該

咁就一年
\|/

美股日股都過撚曬

豪瀨8000點

幾時再出黎拯救世界！

3萬點堅唔敢渣期
呢d大位企唔得耐

Binc

保𧙗埋2018 thx

年度燈神大獎

反手未

219哥創立咗大戶派貨嘅心法，神人

點倉派

數貨又賺 \|/

簡單d講，當大户吸到某一個max stock level就會停，之後開始派貨，識數倉就會知大户30500樓上冇派過貨，目的就係假身唔想比人大長put。30000附近開始派，暫時仲有約1000點既貨未派。

再瀨500點

bin一bin

繼續拜 \|/

港股派到30900
美股派到25000

再拜一拜先

點倉派開山鼻祖219哥再受小弟一拜

瀨足9000點

大户真係好撚多貨，愈派愈有

恒指
道指
日經
夠唔夠?唔夠話比219哥知

全盛時期219哥引領左幾多個大型指數

納dee

數倉必勝

219哥究竟睇到咩新野

10000萬都黎緊

傻閪黎講佢都算勁

燈咗恆指成萬點

Bin 到依家

219哥就快瀨足10000點

頂上去

大期keep住一年轉倉奶足一萬點成50萬

Strong hold到依家？

同師父有得fight

條柒頭輸死未

319 is coming

係咪打錯左做319？

其實319先係真正沽左 \|/

又入黎拜一拜

賺到笑啦219哥

股災就會返黎

瀨足10000點

\|/

一日見到呢個post都代表老恆仲升緊

創埋歷史新高

可能要開三

點蒼派第二代掌門319哥幾時出黎救救淡友

下個係32900?

破頂再拜

唔知幾時先會跌到21900

大戶嘅貨派極唔完

連登財經台炒股2大宗師: 天屍數浪、219哥點倉

可以稱為財經台嘅少林、武當

耐冇蒲頭，天屍係咩料

入黎裝香嘅 \|/

數浪嘅老千，倉唔貼，日日中中中，收錢比料，曾入沈門想搵水魚，比Gamel師兄同二師兄叫佢貼倉，即收皮走人

已經潛水，無牌經營收費投資班比料，可能係石壁監倉數緊浪，真係海浪

總之
天凡大屍 玩的是賓周
實戰理論 玩的是女人

豪瀨一萬點嘅感覺係點

你係咪姓沈呀? 出下聲啦喂

樓主d正股係唔係賺左幾十億？點解唔見左人既？去左環遊世界？

黑期32600，219哥你去左邊

32900都黎緊

32900 入黎裝香 \|/

33000

33400

219哥點解唔出post串我地

簡單d 講

就黎落返219

219 條仆街死撚咗去邊度?

219哥，仲有8000點就返家鄉

拜 \|/

回本了

距離家鄉又近左

頂住呀就嚟返家鄉啦！

推啊恆指破頂一推

兩年都未番到家鄉

怪錯左219哥，佢就嚟返家鄉